【無性夫妻】結婚1年被當透明 支那人妻：只傾過10次電話

為了達成父母希望自己早日出嫁的願望，廣東惠州26歲楊姓女子去年與認識不足一年的男子結婚，然而二人結婚，卻成了一對有名無實的夫妻。如今楊女只希望與「丈夫」離婚，讓二人關係來一個了斷。
去年1月，來自惠州26歲的楊小姐在婚戀平台上認識31歲的李姓男子，由於父母希望她早日出嫁，去年9月份，楊小姐在李男湖北的老家註冊結婚。
楊小姐指，當時父母覺得李男老實，對方父親又供他讀大學，相信為人應可靠。當時楊女對李男認識不深，只知道他在一個單位打工，當時母親不斷催逼女兒註冊，雖然自己不想，但最終只好與對方註冊。
楊小姐表示，當日李男拿出20萬元(人民幣‧下同)，自己則拿出21萬元，作為在惠州一單位的為首期，二人婚後曾在男方位於番禺大石的租住單位同居過一段時間，二人鮮會溝通，自己不僅有如「透明人」，甚至大家分床而睡。一年下來，雙方只打電話10次，二人甚至從未發生性關係。
難以忍受的楊小姐後來提出離婚，但雙方一直沒達成協議。楊女即使到廣州找李男，對方亦連電話也不接。楊女早前早前到李男工作的單位了解過，但大廈保安卻指很少見過李男。
楊女坦言，認為丈夫遲早會拋棄他，覺得對方根本為了自己的錢而來，認為對方不應拖拉。日前，楊小姐終於找到李男，但雙方此終未能就離婚一致協議。

李男湖北的老家註冊結婚

廣東妹嫁北佬，抵撚死

湖北系華中
河北先系華北

廣東以上都係北佬是常識吧

系系系。 系你老母咩

應該係基佬被老豆老母逼結婚

系你老母臭西

block撚左佢啦屌 同啲 mk講咁飛做咩

多

系既系既

萌塞老豆老母，又害鳩死個女

又係gay佬求其搵女人結婚掩飾